我覺得括號團個趙美延有少少問題

全隊得佢冇鞠躬

舒舒叫佢扮到好可憐咁玩韆鞦

成隊等佢同觀眾打招呼

無啦啦自己仆街

隊友好型咁開場但佢破壞氣氛

舊野個正面對住自己唔係觀眾

自己HIGH,但冇人知乜事

隊長杯野飲

十大迷惑行為

樓主微博號係咩 加個好友

最大問題係唔係我女友

nmsl

清份人點解咁好笑都冇女..?

如果我係女都衝住俾佢破處..

比我笑死哂
清呢幾日去左冰

死gay佬咪扮女友

係我女友

熊仔笑.gif

咁個問題會變大

白痴妹

今日有兩個來自微博嘅會員抹黑美廷
話唔係中共網軍想分化都無人信

弱智妹😂

沙雕

勁能可愛😑

沙雕係中共用語

我未聽過耿爽華春瑩用

唔知點解頭先閃過我用手吱佢大脾內側佢夾腳踢我既畫面

你係有少少問題

習近平用過

樓豬黑緊定吹捧緊==

唔使陪女咩